【屌你老味】呢個時候，應唔應該私人檢控？

有法律界人士指，若律政司及警方對某些刑事案件不作檢控，相關受害人可循私人檢控途徑追究責任，但申請私人刑事檢控的原告人需自行調查舉證，須提供足夠證據，裁判官才會接納其案件；又指案件的搜證工作由原告人及代表律師「一手包辦」，耗費龐大人力物力，「如果提出私人檢控，原告人就變咗檢控嘅一方，要包辦搵證據、證人，但又冇執法者嘅調查、拘捕權力，過程好困難」。

連眾籌登報咁困難都做到，私人檢控都一定得
大家拍左咁多片搜曬証
有無議員幫下手？

推

推到成立連登偵察組

push

我有野講
我要吿你

而家有哂片
表面證供唔係齊哂喇咩?

七警同朱閪Sir咁少事都要告到坐
而家呢班唔告下
咁對七警同朱閪Sir咪好唔公平？

成立連登律政司

我都覺得係，班畜牲擺明係眾目睽睽之下打人犯法，大把片影到

推到有法律巴打指點迷津

暗角圍毆唔算小事掛...

一定會捐錢

推 我無嘢講

課撚爆佢！

其實岩架，香港廣大市民應該成立屬於自己既 dept of justice

靠鄭若驊就死得

有哂片錄低哂班人講野同啲行為 ， 拎埋啲警例並指出當時情況既話 上到庭佢要點樣駁？ 佢地既一言一語失當都應該要負責任 唔計班狗係網上仲要有威脅同煽動既發言

推
原本重以為刑事一定要律政司告 佢唔告就冇計
有冇得搵埋公民黨幫手
就算幾千萬一樣要籌

記者經過今日應該好熱衷做證人+交片做證物

全力支持
可以課金支持

最後告唔告得成事都好
都值得做
趁法庭仲未完全崩壞哂之前

本身好嬲 但唔知點解你句朱閪sir督中左我笑穴

果陣已經叫緊議員去搞冒警，
結果佢地627走去搞警察通例（自己人審自己人）
仲叫我提供證據比佢地，屌佢咩，佢地resource多過我好多啦下嘛

要推到有法律界高人幫助抗爭先有得打呢條線

推
有無律師願意做 我願意課金

雙重戰線

國際人權法（英語：International human rights law）系旨在促進和保障國際人權、地區和國內人權的國際法。作為國際法，國際人權法主要由兩個或以上的國家訂立的，具有法律約束力的公約和協定；以及源於各國基於法律要求的信仰而持續行為所產生的國際習慣法和規則構成。其他不具有法律約束力的國際人權相關文件有助於國際人權法的執行、理解和發展，同時被認為是政治責任的來源。
國際人權法的執行可在國內、地區或國際範圍內進行。批准認可國際人權公約的國家承諾尊重人權，保證其國內法與國際法保持一致。當某一成員國國內法不能為侵犯人權行為提供救濟時，其他成員國有權尋求地區或國際性執行人權保護機構的幫助。

有人告就得
絕對可以課金支持

法律界連仔可以準備做野了，兩日後可以收到過數

我會課金

參考下

唔經唔覺真係變左覺得係小事

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

公罪地方

sor 太眼訓

其實有無人去整理D事件?
例如我想睇番今日個女仔俾人壓住既相同片
可以點樣做?

眾

第一條link主要係整合緊今日啲野㗎

PUSH

Btw fb見到

我無嘢講

歡迎外國大狀黎包攬訴訟，錢可以分俾你

告！幾錢都籌
告佢老母！

點都要試下
告唔到都好
將證據一式兩份cc畀聯合國人權組織

咁你d證據會void哂

支持

推 係時候要做啲唔同嘢

麻煩法律相關手足接手
課金已準備

留名 有咩幫到手盡力幫

我想做柯南好耐

推！ 成功哩個係突破口，要俾啲狗知做衰野 犯法係一樣有後果！ 有狗牌唔係大晒！

要錢出聲，香港人大把錢

我覺得要整翻幾條rules俾發夢既人

要

卒之有個識既人出聲了

所以我一直都係同類Post講唔建議咁做，佢等你使左好多錢後，然後拿走你個檢控權，再玩ONE(Offer no evidence）「不提證供起訴」，咁就可以放人。

另外，當佢取回你既檢控權後，律政司係有權唔起訴一個人而唔需要向公眾解釋的。

所有讀過Law既人都知道以上既野，但咁多年黎係連登都好少睇到有料到既法律Post，因為做呢行好怕有屎上身，然後就會前途盡毀，所以都唔會點出聲的。

片好似要拎到original

詳情參考7俠義士 暗角打鑊

即係律政司要攬就大撚晒

補充多小小「ONE (Offer no evidence) 不提證供起訴，
即係我告你，但唔拿證據出黎，你唔認就可以放你。

係⋯⋯⋯好撚黑暗。
係英國統治年代，呢類野會好小心，唔會濫用。
但而家既政權，法律就係要黎欺壓人民用的！

可以我話我覺得都值得做
因為律政司真係咁做的話就會引發另一場危機
證明香港的司法系統完全崩潰

其實都係，如果唔介意燒錢，多方向發展都未嘗唔係一件好事

知唔知朱經緯同7警依啲case起碼燒左幾多錢

同埋夾錢打係咪犯法

不嬲報警班狗都唔撚係做架啦 淨係識叫你簽字放棄調查 如果你唔係有人證物證拍左片都多數唔撚會理你

如果我地有人證物證咁應該都有能力做私人檢控喇掛

冇話介唔介意
只有值唔值得

搞咁多嘢無非都係要證明俾國際睇香港既情況有幾嚴峻

唔係值唔值得
而係無咩其他好方法

搞還搞，唔好用連登個名

留名等捐錢

即時課金

多謝教路 本身都知呢條路完全冇人行 但係唔知背後原因

我無野講

香港人而家就搵錢打反擊！

一定要私人檢控
點都要鋤死幾隻狗
仲要一啲有事一啲冇事
佢地自然會分化
要比班狗知 佢地要為自己做既野負責任
就算佢甘心淪為政治工具 都唔會有人保佢 因為佢只係condom

實課！

我無野講
我要學法律

一萬幾千唔係問題，最緊要有人教路